現在的你，有冇對人生愈來愈迷失?

唔知道自己想點，每一日生活都行屍走肉。對生活無左動力。

如果有既，留個言傾下

見到而家環境咁，都唔想結婚生仔

反正，係香港做小朋友又唔係一件開心嘅事。第時個仔/女要接受啲咩洗腦教育都唔知點好

加上競爭咁大，人口密度咁高，認返起細個嗰陣讀書都比人迫得好辛苦。

雖然ok鐘意小朋友，身邊嘅同事朋友傾嘅嘢都係圍繞生仔湊仔同埋邊個準備結婚生仔⋯⋯但真心，唔想帶個小朋友嚟受苦

第時都想搵返個香港人伴侶過人世，始終同聲同氣，但家陣只係今日唔知聽日事，停唔到落嚟。好唔知想點咁。

大個出黎又係乞食 又唔知做邊行
又唔知到時同男朋友會唔會分手
搬出黎住定繼續住屋企
香港咁樣 其實只係想安居樂業就足夠

巴打都係一個會考慮好多既人黎，如果你生小朋友，我相信佢都會幸福，只少佢會有你既保護。制度和社會環境或者未必最理想，而我相信你和另一半愛佢的話。同埋你都明白個種壓力的話，佢唔會恨你的
同埋組織家庭和生小朋友都係兩回事黎

太窮
幾時可以做有$人

有大公司offer但係要做一年 諗緊去唔去好

個個都鐘意和平和穩定，不過有啲野反而逆境先會睇到
又諗未來，愛情和屋企。絲打幾chur ，搬出黎因為和屋企人相處唔係咁好?

好多人都諗緊呢個問題 我都想有日唔洗為錢煩惱。
重未諗到既我都要努力番工

唔係 不過都想獨立同男朋友住

我想住公屋

要做一年既意思係指 做得一年 contract?

幾時有女朋友

一直諗住大個咗有能力一定要搬出去住(屋企管得好嚴而且好無自由) 但最近佢哋話想全家移民，一諗到成世都要同一間屋對住就想死況且我根本唔想走。。。

不過你地關係穩定嗎呀? 相見好 同住難 會有唔少磨合既地方呀
同埋宜家搬出黎都唔容易 租都好貴

公屋都要排好耐呀

絲打都仲想留在香港，要去一個陌生既地方定居都要好大勇氣。仲要被通知更加唔情願。不過呢你在外國讀書未必會同市，可能都有機會同屋企人唔同住。當然你都要同佢地傾下你既意願

而家仲係單身。係呢個時勢都係好事嚟，要走就走，唔使諗咁多

佢哋話會專登搵返同屋企近嘅地方嘅大學唉我都有諗過講 但無論點都好似唔改變到結果

一年intern 我仲未grad

有好有壞啦 正如你所講 同聲同氣好啲既
同埋一個人離鄉別井都要好大勇氣

咁要defer 真係要考慮下 不過做完個intern 有冇幫助先?

一支公，一身輕。

屋企冇乜負擔嘅，好在

我都諗緊未做呀

等緊死